［最壞打算］touchwood黑警攻入嚟 告所謂暴動罪9成告唔入

黑警9拉就一定 但分分鐘落charge都唔夠證據
大學生喺大學出現好正常
根本無證據證明你參與過暴力行為

另外，使唔使拍段片證明自己喺宿舍、library溫書 無參與「暴力行為」？
有無莊會要開？
有無D大學生傾辯論、校隊練習、聯校交流之類所以有必要留喺校園，會唔會拍段片證明開緊會？
touchwood有咩事俾人拉左 都係呈堂證供 可以打甩暴動罪
touchwood如果逃走唔到 咩方法都要試
但記住如非必要千祈唔好流出住，只需要「我無野講」
唔好比證據班狗證明你喺現場

如果有錯請拉、負評加屌我
我唔想山埃建議累左手足

可唔可行？手足俾D意見

仲信法治...

告到你都還好，即係仲生存，問題係無記者佢一定大屠殺

未必有用 但試左應該無壞？
我最驚有負面效果

有無諗過入面究竟有幾多個係poly學生？

打唔過真槍屌你老母。
留一線下次再黎過

#轉

【緊急廣傳】
理大同學不要亂：
被困校內不等於犯了法，
請各同學不要絕望不要做傻事。
就算警方最後入校拘捕所有人，
不等於警方可以在毫無疑點的基礎下，
證明在校內拘捕的每一個人都犯了暴動罪等罪行。

燒晒所有野，入課室扮hiding避暴徒，捉左48hrs 走得

冇法治

一律被自殺
醒未

如果真係poly 學生，入罪機會係較細

驚全部無命出黎啊 無記者 全部拎槍

聯校活動？ 傾籌組聯校學會？

搵條命試？可能今晚命都冇埋

有命捱到上庭？

用live 每個人都可以係記者

殺晒啦
唔當場殺都拉返狗屋殺

唔好傻，冇記者時份，係殺，有份俾佢地告既係好好彩未死

係擔心班狗實係狗屋有仇報仇

驚係驚冇命

仲信法律
佢講過幾次叫人走
佢上到庭大可以打呢個point
加上紅底狗官,入硬暴動

咁外援呢？

法官係佢嘅人
判咩唔判咩已經唔係依靠法律

咁入面嘅中學生點算

出面好多勇武入晒poly

換衫出去自首 駁佢告唔入

你係咪忽略左學校呼籲
仲未計插裝

大佬呀 仲有乜撚野險可守呀 全撚部紅官 行山杖都攻擊性武器呀 唔好咁天真啦小朋友

定性暴動就一定會 問題係入面大把非poly生

會比狗打死，唔死都殘廢

新生營

真係唔識法律不過收到呢個 冇法律JJ解答

手動轉

//講返律師教話要係polyu 拍片做證據，喱啲「證據」係唔穩妥嘅證據，因為依家理大被佔領唔係好急促咁發生，而係幾日。

喺一個有預謀嘅佔領行動兼且破壞，雖然無任何證據（除咗有鬼或有臥底影低）證明有破壞，但只要入面有criminal damage，即係刑事毀壞，都已經係破壞社會安寧，係either cap 245 s.18 or s.19。

我唔知嗰啲「律師朋友」係咩人，但咁樣就話「冇罪」，你哋係官？

仲未計你拍片，日期、時間、地點，都係暴露你喺某段時間喺入面，suspicion to itself係自招嫌疑，之前喺任何示威現場有人被懷疑影大頭都要佢del，依家叫人自己拍片？唔係下話？//

有好多唔係poly 學生...

攻得入會有好多人即場死亡

知唔知有幾多係大學生

1. 停左課 點解釋
2. 唔係poly學生咁點

你估個官會唔會信你
佢實會講當日好多時間比你走 都唔走,怪得邊個

你個D咩疑點歸於被告既野係區院之類行唔通啦,高院就有少少機會
當然我同意真係攻到黎就棄裝扮無辜,但唔好抱咩野希望

on9 仲係到諗告咩罪，直接打撚死晒啊

銅鑼灣學生妹都畀狗告得入...

1. 唔係全部poly 學生

2. 當連個法官都走去主動改控罪既時候，你仲信仲有法治？個官會秉公辦理？
呢d 告唔入既理據仲有用咩？

認同
輸唔起
成幾百個手足人命

可行 最壞既打算都係咁

起訴緊 未入..

收皮啦on9一毛

出面有班大隻佬入左去幫架 佢地唔係學生點解釋？唔好淨係比借口自己逃避 香港人 係 要 反 抗

傾緊2020理工大學中學生「大學生活體驗計劃2019」體驗計畫？
sorry我知好似好on 9
但係咩方法都要試 除非有反效果

攻到入來會變大屠殺⋯

班狗一早警告左
吾系已經咩身份都無用啦喵 ?

法治明存實亡

push

咪再出垃圾post

所以千祈唔好主動流出 必要時先攞出黎
唔可以自招嫌疑

依加咁多狗官你諗都唔好諗

哦 咁打到底囉 垃圾冷氣 淨係識屌

唔係poly 學生咁點先？

出現喺暴動現場已經告得暴動罪

勇武被捕凶多吉少，好大機會被自殺

完全唔可行 你睇番幾年前既案例 只要你起衝突現場就入到非法集結定暴動 好似係魚蛋案定佔中個時判左

就算你起個個地方做d咩都好，只要個刻起個到就用得

警告！此人為五毛！

被自殺，新屋嶺，仲信法治?

小心cctv

拉！依家邊有得退！？仲有法治咩

sorry，我意思係一個學生妹拎把𠝹刀都可以被charge，今晚留喺poly仲點會冇藉口告

其實依加攻人黎唔係要捉你 係要殺左你

佢地唔係拉人係殺人丫

其實係睇法官

你不如話報警
拉

入到去有命上到庭就話啫...

告？仲有命先算

狗屎法官：為何不離開現場？

我就係咁意思 放棄逃生被補其實唔會好得好邊..

佢哋穩唔到證據（不足）就得

有法治嘅時候你講嘅野成立
而家已經腐敗到三權合作嘅時候, 你覺得你講嘅野仲有無機會出現呢

分別係喺街上同喺校園內

希望有幫助

POLY入面既手足 唔好放棄
傳埋比其他係既poly手足睇
如果攻到入黎就係校內打遊擊 直至聽朝其他區手足救援
見步行步 拖得就拖 冇辦法之下既辦法

[集思廣益] 點解一定要走? 信黑警一成，不如留係Poly玩遊擊戰

無記者做乜都得

你覺得佢會唔會俾你有命上庭
幫手呀

佢依家告邊個都告得入
香港法治一早已經淪為政治工具
唔好再幻想會有: 點點點就告唔入
成班法官搶住做共產黨既劊子手

但旺角係有機會逃走
如果係好學生傾緊莊/溫緊書
出面成班「暴徒」加武裝分子放緊TG點走？

仲得閒拍咩
入黎拉咗去狗屋都唔知有冇命出返黎，仲理得佢會唔會比人告

點解可以咁多個月都未醒
先唔講而家已經無法治
最大問題係捉左之後會被自殺被輪姦
全面戰爭係唯一出路
殺狗/狗官，燒狗/狗官宿，燒政府大樓/紅法院
佢地唔係人，係怪物，唔清除佢地只會令更多善良既人受害
要光榮戰死定苟且生存係地獄鬼國？
恐懼地等待唔知幾時到自己/身邊朋友被自殺被輪姦？
反抗啦，唔好到成為新疆人先後會無盡力
殺啊！

法律保護到我地就唔洗咁

難。。。始終幾日叫人徹

如果只係非法集結還可接受
最驚告暴動

果到果班係POLY既咪無野囉。

如果唔係既話可以點拆？？

試下好過冇。。
最壞打算

我信法治架，但香港而家係咪用中國刑法？

On9少陣啦

但九成人會自殺，冇可疑

法例原意係咁
但有D新既案例已經唔一定用呢個定義,例如要有共同目的,希望天琦案上訴 有新定義幫到其他人
不過我同意起衝突現場拉到都幾難打甩
除非你好明顯係咩 救護個種

唔可行 而家無乜記者
班狗想點插贓嫁禍都得，死無對證
只要個人一日唔喺狗手上都仲有轉機
你無罪比狗拉咗佢地想點整你都無辦法

好唔可信

拉到你返狗屋放兩枝氣油彈係你個袋，打到你簽口供紙，咪有證據囉，唔認就打到天台見架喇

呢個真係最後失守左先好諗

入面好多都係中學
Poly人 十個之中得1-2個係

非法集結最高5年

美國法庭我就信告唔入 香港呢班狗官？

啱 呢個好大concern

依家最驚係屠校啊

贓嫁禍完影相再搵紅底法官 咁就入硬

poly 既100%告硬,入唔入後話
但之前睇過 暴動案 分析同案例
講真今晚被拉 個人覺得幾死唉

香港係警察國家 出去救人好過啦

法官係咩人無眼睇?
你活係平行時空?

唔可行 呢度仲有好多其他手足唔係入面嘅學生
佢哋唔係condom

仲邊有法治...

仲得閒諗點同黑警解釋
要入你大把方法，要你死都冇人阻到
上次暴大走得甩啲黑警已經好大怨氣，今次仲放過你？

但失守之後應該拍唔切片做證據？

佢唔止想手足比人拉
係想佢哋死

你唔好撚on9啦, 咁撚多人死左, 咪又係冇證據, 佢要砌鳩你個300條友有幾易呀, 你老母再吹風話投降, 屌鳩義士唔退個班唔該你食撚屎, 全撚部都係馬後炮既含家產, 最簡單齊上齊落都唔識。

無辦法，暴動嘅話只要係出現過現場就算真係無辜都係告暴動

1.相信好多都唔係poly生
2.香港法治

一律被自殺，生前虐待。
仲信法治

屌
告唔告係其次
驚比黑警入去冇手足出返黎

如果攻到入黎就係校內打遊擊 直至聽朝其他區手足救援
見步行步 拖得就拖 冇辦法之下既辦法

最怕係攻到入去，射死哂佢地，而一個記者都唔係現場

係怕佢殺啊

可否話
我本身只係入黎溫書/參觀/whatever
係我聽到警方俾時間警告入面既人離開
但入面D人情緒好激動叫大家唔好走，我驚我走會俾其他人打
or
我想走出去，但我見傳言話行出去個D會俾狗拉返去打
所以我唔敢

如果攻到入黎就係校內打遊擊 直至聽朝其他區手足救援
見步行步 拖得就拖 冇辦法之下既辦法

[集思廣益] 點解一定要走? 信黑警一成，不如留係Poly玩遊擊戰

警唔係已經開咪講咗包圍咗poly個班已經全部都當拘捕行動，唔會驅散比你走

有國際記者，有議員

捉左之後，你就唔會再見到呢班兄弟架啦

到呢個moment都可以戇鳩到仲信法律。
我真係戥你老母可憐。

而家係生死存亡呀。
佢哋守唔住，聽日就再無佢哋。

佢話唔走當晒協助暴亂呀

Push

政治問題政治解決
無能特首委過於民
警暴鎮壓全城反抗
如不收手柒出國際

只怕未開審，直接被消失姐

But good try brother, 出黎未？

講撚左唔work啦師兄
仲水尻人拍罪證

而家黑警入得嚟，就殺喇
拉

唔關事暴動罪係只要你出現係現場就已經當你係有份暴動
衣著 身份 只係其中會考慮既因素
就算你係poly學生 poly一早就停課
根本就好難告唔入其他入去幫手既就更加難
唔係散播失敗主義 只係想多d人知

3M隔音耳塞（五金舖或淘寶有售）

所有接觸過自己既野掉入漂白水 咁就難生物搜証
千祈唔好咁做

係九成告得入

班狗就一定砌你生豬肉告暴動
但係告唔告得入另一回事
我明係有好多紅底法官
但係多個疑點 多個有利證據 萬一遇到正常法官有用
何樂而不為？
而且呢個都係最後關頭真係萬一俾人告 上到法庭先用
同而家做緊嘅所有抗爭係無衝突？

唔係告唔告得入ge問題
係佢地畀人捉左唔知有無命走返出黎ge問題

如果單係想捉學生入罪，班狗一定放風借其他人把口講出來投降，

橫死點死，不如轟轟烈烈衝

推

如果現場冇野做到就拍左先啦
Send比最親既家人同朋友
冇事都唔好流出條片

真 我個fd 喺poly問結果無咩人係

睇啦,總結得好好
只可以講暴動罪 定義又含糊 定罪範圍又廣
例如 應唔應該有 共同目的,貪玩係現場算唔算有事呢
立法原意肯定唔需要,但高等法院既案例又覺得要有
冇人有一個確實既答案

至於你講既野 我覺得係冇用,上到法庭個官一定問你做咩唔走先,
打左咁耐 警方又叫唔好接近重去?
起碼我見到既案例 區院個堆官肯定唔信囉...高院就有機既

號角聲行動

SOS, 全港火警鐘表態, 現在!

叫醒扮瞓的人睇下黑警點殘害學生!

家長車需要警鐘bloc

除左黑警轍退
你呢個係最好結果.....
最壞結果你再諗真d

我覺得有命離開已經算好, 班POPO無性

如果prove到有公安 扮popo 會係核彈

香港無法治嫁喇 佢告你乜都得嫁喇

比晒資料全世界，越揚越安全

上到法庭再講

一定要上到高院有jury先有dd 機贏
地院全部狗官

出嚟呀 救人呀 反包圍呀 突圍呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

不過諗下比人告得入點樣求情好過啦，你問冷氣軍師有鬼用

如果唔係本校學生咪仆街囉！

咪撚聽樓主尻up

我懷疑真 poly 人已經因為你地成日講撤退已經走左大部份

仲諗入唔入罪
已經六四翻版啦

政府就係想阻嚇市民
以為今次拉曬poly班勇武返去運動就會完
所以
和理非係時候轉勇武
唔求全部人
望住啲手足咁樣付出
唔慚愧咩

當刻係要救咗手足先
唔係好多香港人都會訓唔著

多到數唔到
聽朝唔該頂緊 唔好氣餒

唔死都俾人打到傷啦 點唔守 冇得揀

可以睇下先講

當然我唔認同100%告得入
但睇案例 你咁當場斷正 冇7成都8成

個官 問你 打左成兩日 一早有得走 點解唔走你都口啞啦
疑點既野你去上訴高院可能有用既

告唔告已經係後話，陣間入到去黎一場大屠殺再好被自殺

唔係大學生咁咪仆街？？

仲有，你覺得拉撚完全部可以無慘有命送返咩？

有無d科係可以外人來幫手
例如fashion要人做model，醫療科 找朋友練習technique, etc.

搵星火

Blocked

超級同意
區院個時有判詞係 真係現場就全部入,高院先有少少質疑個定義

拎住機槍入大學,仲要拘捕哂記者,擺明係要屠殺

香港法治已死
黑警信唔過
手足比佢捉到會全部被消失

繼續吹

實有臥底影 戴mask除mask

其實由議員協助拒捕係咪一個可行方法，唔驚被消失先

Why not

推呢個
如果拍左溫書、開會片send俾最親嘅人然後喺自己部機徹底鏟左佢
唔好俾證據班狗證明自己喺現場
呢D片係班狗夠曬證據證明你喺現場
上到庭左辯護先睇下有無用
此前被拉後一律「我無野講」

屌 仲講暴動 我驚佢哋命都冇

屌命都未知保唔保得住

醒未呀 佢地唔撚係想告鳩人呀

籌組聯校天文學會？
籌組中學生「大學生活體驗活動」？

如果好多唔係理大生會點？

根本個d咩 彭寶琴 杜浩成 狗官！

籌組聯校經濟學會？
籌組中學生「大學生活體驗活動」？

袋入面有支雷射筆，無拎過出黎都話你有意圖拎出黎攻擊喎，而家啲官識讀心術㗎

【緊急廣傳】理大同學不要亂：被困校內不等於犯了法

屌 啲垃圾post重重覆覆又重覆
瞓咗幾撚多個月阿
都話問題已經唔係犯唔犯法
係嗰48個鐘入面會唔會被強姦被自殺

你叫佢地影相拍片 等於叫佢地自己提供自己既被捕證據

所以唔好俾佢搜到身上有任何gear

入到去就推人跳樓 醒未

屌 poly宣佈咗關校幾耐？

咪on9 啦溫書 人地學校一早叫你地走

被困於理大眾抗爭者，立刻帶傋食水、糧食，盡快守住某個building 及躲進房間，把自反鎖於內，盡量維持一、兩天。目的是保護自己，拖延時間，等待救援！

有大量人士非理大學生，點都好，頂住呀！

頭post講左
千祈唔好流出
係班狗夠曬證據證明你喺現場嘅時候先用

琴日已經sd左email

屌 啲垃圾post重重覆覆又重覆
瞓咗幾撚多個月阿
都話問題已經唔係犯唔犯法
係嗰48個鐘入面會唔會被強姦被自殺

信法治真係on 9

但呢鑊守城真係自己捉蟲

話聽popo講 走 就俾人拉左

樓主呢啲乜撚嘢心態

真 推

twitter live

好撚多樓主呢啲人吹風
頭先熱門已經幾個post講呢啲垃圾廢話
六四啲人夠無犯法
咁又點

理大停哂課啦，又有人駐紮，啲朋友要交咩功課？搵咩人做model啊？

屌你 收皮啦

咪係，勁多吹風撚
連登痴撚線

大學生活唔係淨係課堂
自學都好重要
仲有上莊、聯校學會、case competition、國際性聯校比賽？

狗就一定屈暴動
但係佢地唔識法律

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

最怕告都廢鳩事
直接槍殺

一早叫哂所有人離開poly 範圍
點開會溫書呀樓主

聽聞暴動係在場已經可以入罪 即係現場拘捕已經告得入

Black bloc 做得好就好難告

地區法院只需裁判區定罪就得
有無證據wfc

poly入面9成都不是poly人

條仆街校長，下午出左信叫所有人離開

我知 但係多個point拗好過無...
而且佢淨係叫人走
又唔係出左injunction
我應該有權留喺入面開會？

對家操控哂政府立法司法執法，全部都係佢既人，全部都係想我哋死，唔好再咁天真

仲講法律？
衣家日日被自殺
仲有法律可講咩？
未講到，你都歸咗西啦

想捉你入去暴打、強姦

要有共同目的。。。。

唔會攞去告 只會做浮屍啊你訓撚左幾耐?

佢目的唔係要告得入, 只係要你孭保.

應該唔可行，poly校方一早停咗課叫人走，而且明顯係暴動現場嚟。好似根據過往案例，只要喺暴動現場都告得入，所以呢個時候重喺poly應該好難打得甩

利申非法律撚，純粹之前有睇過暴動罪點判

第一 香港法治半死，你萬一遇上藍法官，點都告得入，你見中大二橋就知
第二 喺審之前，你係咪確定你唔會俾人打死？ 甚至連累家人

原來呢幾日仲有㗎，咁樓主實無事啦

上莊係學生自己搞 唔係學校話停就停
國際性比賽更加 全球學校為左香港暫停比賽？
sorry 可能未必係最有用
但係如果無反效果可以試下

主要驚嘅不嬲唔份罪
而係新屋嶺 私刑 浮屍